阿頭成日放工要我ot 做埋d唔急做既野

究竟咩心態..... 有無變態阿頭分享下... 我fg第一份工

睇你會唔會反擊，如果唔會就可以奴役你

要阿頭叫先識OT太失敗了

好撚嬲

做哂野 o乜t呀